\section{Аналіз роботи алгоритму}
Розглянемо послідовність обробки вихідного бітового зображення у основному програмному продукті (рис.~\ref{fig:ActivityDiagram-Main})
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{chapter_Practice/img/ActivityDiagram-Main}
	\caption{Діаграма основного алгоритму}
	\label{fig:ActivityDiagram-Main}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.95\linewidth]{chapter_Practice/img/KNN-ActivityDiagram}
	\caption{Діаграма тренування БД класифікатора}
	\label{fig:KNN-ActivityDiagram}
\end{figure}
